屌你今日仲大風過8號風球

做咩事咁大風吹到焚焚聲

天文台
12月搞咁大風出黎

好心大交合to tune 細啲風

一定唔係15至22度

咪就係

正仆街嚟，一係唔開冷氣，一開又整到咁大風，明玩野

琴晚係浪茄露營 個營比天文台吹爛左

民事索償啦巴打